有無人鍾意玩期指

近排研究緊細期 畫線啲位準 但係心理關口買賣果關 成日唔夠膽 一諗又慢左
入唔到 望多兩望 又高追到止蝕位 之後有時手痕 都未到啲線位 又走去trade 上下震盪幾十點又出場
止蝕呢一下我守到紀律 但買入果下唔夠果斷
應該點處理

咪又係賭錢
是但啦

用sp trader定咩
直接set止賺止蝕跟住熄機啦

贏到錢咪中意玩囉

期指易輸身家，期權好好多

期權點玩 我識下細期啫 主要 畫線 定啲位

升穿就先買 跌穿就先沽

但今朝23212 唔穿 去返開市價 再升果陣 應該要先買 咁就食百幾點 未捉到

用支牛jar

唔好用預設指示，迫自己多練習！

強迫自己整整吓就冇感覺

升穿買跌穿沽
咁你好易會輸死
因為好多時候都係升穿又唔上磨下磨下
跌返落嚟令你失望止蝕
然後就會爆上

好多人就係捱唔到呢下

想贏多輸少，永遠都係等撞落黎先接買盤
衝上去先放沽盤
升穿/跌穿要等re test先落盤
Set好止蝕

試下 請問你點定止賺位 有時食唔哂個浪

我係到左果啲位 唔夠膽即刻入 但又唔知等乜

用tradingview練熟先

炒期指仲慘過返工,成日對住嗰芒睇上落真係攞命

呢排難玩好多

呢個要問你自己 止賺止蝕都係事後睇返嘅事
當刻你冇可能知自己係止賺/止蝕定係on9左
自己set比自己策略 練習執行就得

我自己容忍度就高，set大止蝕開局
如低位再落200點就算數
之後就個個策略唔同

正常就Set定買/賣盤

練習就冇計，你自己心魔作怪
但輸你就可以勇敢止蝕
落單咩都未發生就驚
未落水就驚定先
落左水又唔知點解可以比自己飄到好遠

早兩日犯左低級錯誤 自己set左止蝕 之後手動平左倉 唔記得取消返 之後又無幾十點

好少事姐，讓它過去
當自己玩電競
多練習比自己肌肉有記憶就得

Set 好晒trade plan 先玩啦

定好entry, TP, SL

如果唔係就咁尻炒同賭錢落海無分別

玩細期最麻煩係有d 位大期唔穿細期穿
但又要跟住大期d 位來玩....

本身炒正股，但唔係隻隻有得沽又要計孖展好難搞，依家變左期指
本身要feel下大市方向先賺到，呢個月大上大落無方向，來來回回蝕俾支牛
追沽追買蝕多過賺

睇岩正股跌 我會買put 算數

玩個股都唔錯

今朝成功捕到 穿23496 即刻追沽 贏到少少 但又係食唔到個成個波幅

輸曬咪唔洗驚囉，成長過程黎